明明咁多娛樂，但都係咁悶

或者咁講
世上已經冇咩娛樂係觸動到我
放工返屋企睇東張西望愛回家
真係好悶
係有時利穎怡搞下笑先氹得我笑
或者之前十點半喜出望外個幾條女
或者深夜美食團個條黃愷怡
講講下
真係得女人先氹得我開心
冇女人
其他野都無關痛癢
都唔奢望溝到女
溝到又點
都冇將來
出街都俾人戚起嘴角笑
係女人先令我安心
有安全感
溝唔溝到都已經唔重要
就算諗返以前鬧到我隻狗咁既女上司（們）
諗返起佢地又唔抵得自己一條麻甩佬俾個女人head住
但又會有種莫名安全感
每晚自己一個訓
攬住隻枕頭
當係女人訓係自己隔籬
先至訓得冧d
做左咁耐人
話大唔大
話細唔細
咁多年尋覓自己條路點行
原來冇一科自己係真心鍾意讀
冇一行係自己真心想做
話就話想考政府工
講左咁多年
都冇咩心機
考到又點呢
講錢，d女自己都揾到
如果冇女
話之你做到ao eo
以前就話女人要靠男人
但依靠唔代表鍾意
所以都冇乜所謂
hea就hea啦
我可以同出面d人講
同屋企人講
吹到自己幾上進
幾想求安穩
講到好有打算買車買樓結婚生仔又盛
但人生從來冇一樣野係俾到安全感我
就算俾女人打鬧，嫌棄，無視
都有意義過人生最偉大既成就，最無制限無止境既享受加埋

樓主此言完美演譯了我的人生寫照
此刻嘅我已經痛哭不停，淚水足以令天文台發出黃雨

咁既心態，緊係無啦

新樂觀